三個月了 加拿大仲未放大科大入認可教育機構

加拿大政府11月12日宣布，，政府將放寬對香港人的移民政策，政策下推出新措施，為年輕香港人提供到當地發展的機會。

任何近5年內畢業，就讀加拿大認可教育機構或海外高等教育機構的香港大學生都可申請。申請人符合資格，將獲快速提供3年工作簽證，政府亦承諾會提供更容易的途徑讓配偶、伴侶和子女前往加拿大團聚。

係認可既大學 都要做學歷審查？

加拿大要. 除非你加國學歷.

咁ust 認唔認都無所謂啦

跟一世